反攻長輩Group

呢度整合所有"反攻長輩Group" 資料
唔好拗，做

#1 香港母親
片:
( 有齊 交待講話 + 苦心說教 + 中彈)

(原本保護示威者，但"香港母親" 已被cable 大頭出街，並多次二製，已非一般市民)

byKong Chi Lo

推

#2 憶記共產黨

# 16歲的女生給媽媽的金鐘錄音

source 林日曦fb

推返去公海

Pusttttt

有個漫畫
係講囡囡去深圳玩，被人攪，最尾反而成為被告
有冇巴絲可提供

#4 好人好者

SOURCE 歪畸 FB

大家視乎對象自己加減選用
唔好懶，做

做啲簡單大字長輩圖好啲,最好吹埋三姑個六婆隻狗個朋友個主人無啦啦畀人砌

我會瘋狂咁攻擊長輩group

大家都試緊水溫
唔好post ON9 人仕奶鄭回應

講下有咩work 有咩唔work
等大家行動有效d

唔該樓主

支持

［狗媒］其實大部分廢中廢老都係CCTVB做成

支持 懷柔啲
呀媽嘅就send啲學生妹學生哥俾警察圍毆、非禮嘅相，做呀媽嘅都未必捨得打仔女，幾時到班黑警郁手 仲有對中老年人都毫不留情，等佢地老咗俾警察蝦點算

唸下點解中國式長輩圖work ?
要點先可以反洗腦?
唔好懶，做

貼呢張好過啦

掟磚暴徒

補張好圖

廖偉雄: 百貨應百客
問自己: "收果個人會否受落"

#你的孩子保護你

個人建議，呢張要個group 有一半人同情學生先可以用

source mung chu tribe

唔好淨係推，大家科 d 有用料出來

#香港人有時幾可愛

Ramy Inocencio是CBS News的駐亞洲記者，他是昨天其中一名於前線作即時報導而且頗接近衝突現場的外國記者。

在不少香港人眼中，年青人是「暴徒」，警察是被暴力對待，而警察是在守護香港，很偉大，很man。那些香港人眼中很偉大很man的香港警察向記者開槍，被法國記者同行狂罵的片段大家也許都看過了，但香港人眼中的暴徒究竟如何對待外國記者呢？Check this out and judge for yourself。

Always take good care of the press, in particular those from other countries.

片段：Ramy Inocencio

叫佢地拎美元

呢個一定要做
做呢個先有勝算

唔好懶，做!

叫得動那班，是明事理少少既

一講錢就明架喇

就快到放工時間
大家準備send 出，等班長輩搭車睇
唔好淨copy & paste ，要自己加減少少
讓對方覺得大家都是關心香港

唔好懶 ，做

呢個有新意，或者會hit 中某些人

推吖屌

多謝樓主推

多謝樓主

Pish

# 不能團年了 ( 孫女篇)

會唔會 kad 左 d 呀？

揀你自己合用的便可

佢地過往瘋傳的長輩圖
有一張唔KAI 的嗎 ?

長輩圖要顏色飽和 鮮艷搶眼
再配山山水水 花草樹木嘅圖

留名

可以加埋呢啲比佢地鍳賞一下香港警察嘅英勇事蹟

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

上面材料要揀左先send
我地睇慣，但有d 對保守派長輩有反效果
都係果句
唔好懶，做!!

感化完結果老母都係屌柒我叫我尊重佢
又話你唔係逃犯 你驚乜撚

較咗少少色調 應該比較符合長輩審美 同搶眼
唔好意思呀 破壞咗你張圖美感

佢地會話唔參加遊行咪冇事囉

可否幫手整走埋"孫女" 兩個字
等任何人都合適使用 ( 用一塊白色遮佢)

佢地咪覺得唔參加政治咪冇事 其實長輩圖最難表達係呢樣

lm

唔好意思，阻一阻你。
幫手舉報，當舉報人數夠多時咗就會鎖page
從而減少廢老接收錯誤資訊

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

係
所以其中一個方法是
我已經有證據被控 (用中國把尺來說) -> 條例過，隨時引導我!!!

隔離po copy過黎

屌我好想send曬呢d圖去長輩group但個垃圾wechat話圖片太大可唔可以壓縮下

圖的file 限制是多少?

試一試2mb先？

大力推

# 好人好者點會有事

壽光兩女子親友群提醒“少吃豬肉”被捕、半夜被警察強行帶走